約翰遜當選英國首相

剛睇BBC直播結果

英國侵侵上場

英國首相競選人約翰遜：我完全支持反對逃犯條例修訂嘅香港抗議者

外國勢力要介入了!?

大鑊啦，香港唔使指意有英國大力撐，本來仲諗侯俊偉上任就好

佢出咗名講一套做一套，出口術易過食生菜

我都覺得佢一直扮硬
同hunt一樣兩舊屎